Ce module est un module kernel object qui est chargé dans le BeagleBone a son démarage.
Il crée un fichier dans lequel nous pouvons écrire du texte.
Se texte est par la suite affiché a l'écran via une communication I2C.
